{
    "question": "Tuliskeun 3 kecap\r\nnu biasana digunakeun dina kalimah pananya!\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Dimana si bunga meser baju teh? </p><p>2. Iraha w.r supratman nyiptakeun lagu indonesia raya? </p><p>3. Iraha maneh bade ka bumi abdi teh? </p><p></p><h2><em>H</em><em>a</em><em>m</em><em>p</em><em>u</em><em>r</em><em>a</em><em> </em><em>m</em><em>u</em><em>n</em><em> </em><em>s</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>h</em><em> </em><em>:</em><em>) </em></h2>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Waleranana:</strong></p><ul><li>Naon anu anjeun tingali?</li></ul><ul><li>Kumaha cara ngadamel nasi liwet?</li></ul><ul><li>Iraha anjeun ngantunkeun pamanna ka bandara?</li></ul><p><strong>Katerangan:</strong></p><p>Kuring miharep ieu ngabantuan :-)</p><p>Hapunten upami aya kalepatan</p><p>Sareng tong hilap ditandaan salaku jawaban anu pangsa\u00e9na :-)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "quis-sepesial-untuk-temanku-at-mugijayaseprei-akhdan-tulisan-bah-716",
            "question": "Quis sepesial untuk temanku @mugijayaseprei (Akhdan).    tulisan bahasa bahasa jawanya :\r\n1.ayo cepat berangkat sekolah\r\n2.aku ingin beli kue\r\n3. semoga harimu menyenangkan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.ayo cepet sekolah</p><p>2.aku arep tuku jajan</p><p>3.sugeng dina sing apik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Ubah menjadi bahasa jawa</p><p>1.ayo cepat berangkat sekolah</p><p>2.aku ingin beli kue</p><p>3. semoga harimu menyenangkan \u200b</p><p></p><p>1.Ayo cepet mangkat sekolah</p><p>2.Aku kepengen tuku jajanan</p><p>3.Mugo-mugo dinomu nyenengake</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Semoga membantu_^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kosok-baline-tembung-sembrana-yaiku-691",
            "question": "Kosok baline Tembung sembrana yaiku\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sembrana kosok baline ngati ati</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ngati ati</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kiwari-mah-rea-gedong-sigrong-nu-diwangun-disisi-lamping-kecap-an-134",
            "question": "Kiwari mah rea gedong sigrong nu diwangun disisi lamping kecap anu kaasup istilah geografi dina kalimah di luhur nyaeta    bantu jawab \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sekarang saya rea sigrong bangunan yang dibangun di sepanjang lereng kata yang termasuk istilah geografi pada kalimat di atas adalah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah </p><p></p><h2><strong>j</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>l</strong><strong>u</strong><strong>p</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>f</strong><strong>o</strong><strong>l</strong><strong>l</strong><strong>o</strong><strong>w</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>j</strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong> </strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "karangan-pedaran-anu-medar-fakta-gagasan-atawa-ide-kalayan-jentr-510",
            "question": "Karangan pedaran anu medar fakta gagasan, atawa ide kalayan jentre tur eces disebut . . . .\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:ekposisi</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>semoga terbantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "46-tulisen-panemumu-ngenani-isine-tembang-pangkur-ing-wacan-ngar-957",
            "question": "46. Tulisen panemumu ngenani isine tembang Pangkur ing wacan ngarep\r\n\r\nbantu akun cepat! \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bantu akun apa bantu aku ahhah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "aja-ninggal-agami-iku-dasar-utama-satuhu-uga-penting-tatakrama-ye-498",
            "question": "Aja ninggal agami    Iku dasar utama satuhu\r\nUga penting tatakrama yekti\r\nNgadohke ing panyedu\r\nLaku becik kang utama\r\nApa isine tembang gambuh ing ndhuwur?\r\nK 3.3\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Agama lan tata krama kudu dijaga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan meninggalkan agama, karna itu adalah hal yang penting. Juga harus menjaga tata krama, berperilakulah yang baik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "adikku-lahir-ing-dino-anggoro-manis-anggara-manis-kuwi-dino-413",
            "question": "Adikku lahir ing Dino Anggoro manis Anggara manis kuwi Dino\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>selasa manis</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "uplak-aplak-pasawahan-uplak-aplak-teh-ngandung-harti-a-heurin-115",
            "question": "Uplak aplak pasawahan    uplak aplak teh ngandung Harti..\r\nA. heurin \r\nB. lega\r\nC. heuret\r\nD. loba\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>uplak aplak teh ngandung harti...</p><p>b. lega</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-lemesna-tina-kecap-gawe-nyaeta-967",
            "question": "Bahasa lemesna Tina kecap \"gawe\" nyaeta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gawe Artinya : </p><p>Buat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo slh bayy</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Damel</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Membantu \u2728</p><p><strong>FOLLOW</strong><strong> AKUN</strong><strong> KU</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-hargina-acuk-teh-kecap-tanya-nu-merenah-keur-ngalengkepan-k-922",
            "question": "10.    hargina acuk t\u00e9h?\r\nKecap tanya nu merenah keur ngalengkepan kalimah di luhur nya\u00e9ta\r\nRudi watelna\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\"sabaraha hargi na acuk t\u00e8h\"</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}